除咗立場新聞同蘋果，有邊個媒體睇得過？

RTHK既頭條新聞同鏗鏘集都高質，佢地既新聞同視點31都中立
Now新聞我覺得都Ok
大家又點睇？

我估now都唔捱得好耐

你真係花心 睇咁多

now新聞到底睇唔睇得過？

我覺得睇得過，報道事實

端傳媒，深度調查為主，有課金支持
仲有傳真社

多謝suggestions ~

有線rthk

NOW NEWS 有線新聞